[震驚]原來其他7大同港大差咁遠

得HKU係全球top30，其他都全球250打後

打夠飛機未？冇聽過吾城係最國際化學校？

Chinese Academy of Sciences 係全球第一

學校名後面有粒*係咩意思？

三大

啲ranking畢嬲唔準

新3大

傻仔先會信

咪就係 都唔知乜機構搞既。

呢個世界好多打手既，不過稍為係有d腦都唔會信呢個stat啦

吾城點會低過埋土牙

吾城乃全球最國際化大學，其他同新冠城大比簡直不屑一提

UST都低過CU啦，不同排名機構出既結果都唔同。

排名有咩用？
唔通你會唔揀poly三寶揀hku sci？

HKU打手